樓換樓好 定一開二好

住緊果度都30+年樓齡又無露台無會所
享樂既角度都想換間有會所又新d既樓
（但一定無舊樓咁實用）
但從理性角度都知買多間繼續錢滾錢現金流先好

好爭扎仲要依家樓又跌 都唔知點好

夠地方住未一開二囉
唔夠住咪換樓囉

夠住呀 單純心癢癢想住好d

夠住，是但一邊夠五成，又對香港前景有信心，咪一換一

一開二，兩間都放租，另外租間有會所新樓享受

唔明 唔係有信心先一開二？

sor，係，寫錯

賣左佢，租一年新樓，等跌完買過一間

唔好玩啦

同樣煩惱 不過我覺得管租客好煩, 撞到租霸就PK. 香港租金回報率又唔係高. 應該都係換間靚既自己享受算

儲多陣錢後買多個靚單位

將你而家住緊的單位出租

賣左去, 樓價下年跌5成, 之後咩都有得你住
好似係

賣左佢 all in股票市場 睇多d財經台 比連燈仔教你投資 輕鬆0風險月賺10% 一年可以起碼翻一個double

再聽樓上巴打講 下年跌一半再入返 到時你本大一賠 樓平一半 1開4

不過到期時你股可以再等一年 2倍再變4倍
樓價到時越近2047 共你d產 再加失業移民潮 再跌多一半唔期 跌到得返而家1/4

即係兩年內你可以一開16間樓 ，如是者不出10年你富可敵國

結論：租樓日日賺 有樓正on9 買多層仲on9

連登仔實叫你賣樓移民, 唔係就屈你五毛 + PR

但香港既法例對業主算好

而家有會所=冇會所, 都唔開, 白俾管理費

比我會想住好d
我由舊樓搬左荃西
嗰邊真係舒服好多， 無論環境交通配套
同埋一開二你都係想租出去
但記得要五成按揭
同埋要報稅
銀行發現 會有好多手尾跟

如果你退休係夠錢既、點解要死慳爛慳，你依家唔住好d買多層樓為左咩？ 為左幾十年後生活好d?咁點解唔依家就開始生活好d, 幾十年內隨時死埋都唔知咩事

正正係想搬荃西pb太吸引

我當時睇咗四個月樓
基本上成個荃灣， 冇去環宇海灣
3寶 VC 個個星期6去
OP 位置OK 但高埸lift ，lobby 好細
PC 位置OK lobby ok, 外形普通
PB 一睇已經愛上，吾知點解

荃西有臭味

梗係聽連登仔講會樓爆好

我都寧願換樓住好D再算啦, 錢搵唔哂